【光復樂壇】叱咤樂壇 屬於香港人嘅歌手告急

【💹叱咤投票速報】
經過一日嘅投票， 即睇「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合」最新走勢 (排名依筆劃序)：

現時領先女歌手 (截至今日中午12:00)：
AGA、Gin Lee、方皓玟、林二汶、容祖兒、衛蘭、鄭秀文、謝安琪

現時領先男歌手 (截至今日中午12:00)：
周國賢、姜濤、張敬軒、許廷鏗、陳卓賢、陳奕迅、陳柏宇、陳健安

現時領先組合 (截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、MIRROR、RubberBand、Supper Moment、ToNick、小塵埃、艾粒、Kolor

🗳樂迷立即行動，投票支持你的心水男歌手、女歌手及組合 ︰
📺叱咤投票攻略︰

周國賢

sorry for HK01

陳健安

Rubberband

小明

Kolor 捐星火

方皓玟
周國賢
Rubberband

但周爸爸del左ig 唔知咩事

推

被hack所以del咗
應該遲下冇事會開返

林二汶都係架
出左首最後的信仰

推到周國賢上台

最後要靠現場朋友幫手

On jai 告急

呢三個係場外投定
星斯五出五強 之後再投

仲有許廷堅啊 佢都好黃